Представим, что тебе поступила задача протестировать REST API сервис, предоставляющий CRUD интерфейс для управления данными в нем.
Докер образ сервиса доступен для скачивания в репозитории: https://hub.docker.com/r/azshoo/alaska с тэгом образа 1.0
При запуске контейнера стартует приложение, доступное внутри контейнера по адресу http://0.0.0.0:8091
Все имеющееся описание по принципам работы сервиса можно получить, отправив GET запрос на эндпоинт /info

Необходимо:
- Скачать докер образ и запустить приложение.
- Составить список проверок, которые необходимо провести чтобы убедиться в работоспособности сервиса.
- Написать более пяти примеров автотестов на разные API методы, реализующих проверки из описанных в предыдущем пункте.

Условия:
- Мы никак не ограничиваем тебя в формате описания необходимых проверок (полнота и форма описания, чеклист vs тест-кейсы и пр.), главное - чтобы описание проверок было прозрачным и достаточным для понимания сути проверки.
- Для реализации автоматизированных тестов API нужно использовать PyTest.
- Результат надо опубликовать на Github или Gitlab.

# Check list
[Checklist file](checklist.md)

# Requirements
 * Python 3.6 or high
 * Allure 2.7.0


# Getting started

#### 1.Download source

```bash
$ git clone git@gitlab.com:tofelz13/arrival_qa.git
```
#### 2. Make venv

```bash
$ make venv
```

#### 3. Start service
```bash
$ make run
```

#### 4. Run tests
```bash
$ make test
```

#### 5. Stop service
```bash
$ make stop
```

#### 6. Make a report
```bash
$ make report
```